一個人三哥食70蚊會唔會太貴

成日一個毒拎食
上曬癮咁 因為本身自己好中意麻辣
三哥又可以多麻 然後一般肚餓三個送 唔肚餓一個送又太寡 起碼兩個
因為食開中辣 又要加野飲
之後中意叫雞翼一個人食三隻 （五隻都完全食得曬）
70-80買單
最近仲嚴重左成日食 我係咪已中三哥毒
（相反譚仔食得多係會唔想食）

譚仔3餸好撚笨柒
1餸同3餸份量都一樣 3餸會分薄曬
1餸再叫一個小食 再叫野飲最fit

我試過叫牛肉韭菜
你要知平時韭菜本身多 但一來係全碗
我以為咩事 食食下先知佢冇落牛肉
所以按照一個送送多的principle我碗野就變左韭菜湯底

食碗譚仔都要左計右計

三餸加碟皮蛋

岩撚晒

2間個雞肉都係屈機 滑到傻 又高蛋白質

香港人真有錢

On9 雙拼一定係一開始叫一個
等碗野黎到 屌佢落漏
佢會分碗仔 比正常份量你

一餸一小食一嘢飲是常識吧

咁少

兩睇啦 好撞手神 有時得十舊八舊 有時成碗都係

直接叫過橋米線 次次都勁飽

炸醬 雞肉

加多個大白 可樂

m記都好易過70

日頭講好唔好
夜媽媽睇到流晒口水但食唔到

識食一定係食皮蛋

平時埋單起碼800，70蚊三哥食到d咩？

唔貴我一個人都80幾
三餸 飲品 大雞翼

同燒味飯雙拼一樣道理姐
咁都要計餐飽

感覺上三哥落手重啲

勿演 凍飲 細土匪
已經70

依家去餐廳食個星米 加飲品都65啦
譚仔 三哥 食三餸 飲品 大雞翼都係80幾
仲多野食左 貴咩呀

一碗野都要4x加個小食野飲100左右正常價